同老豆食飯好無癮 出唔到大場面

食晚飯食日本野，叫左吞拿魚卷，一黎到個侍應都未行開就爆左句咁細件。

一路食一路仲要係咁講.

有次佢話未食過一蘭，聽人講好好食，咁就同佢去去食一蘭，屌又係一黎到就話個拉麵咁細既，4口就食完，一路食一路屌. 格黎位聽到都望望下，搞到我想搵窿捐

總次食親咩都好，細碗野佢就會屌

跟撚住問佢，我公c有個牙醫保鍵計畫，一年比4百幾就有補牙睇牙洗牙乜都包，佢就講無咁著數既，第度會收返你錢。我屌，我想講我做緊間公司係香港5大最好福利既公司黎！我屌

成日講撚到依家無咩工好做，唔係做樓面就看更，見識真係好撚少

我感覺係係阿爸大情大聖而且見過世面
但作為隔離果個係難頂嘅

見過世面會唔會為人咁口沒遮攔

老人家信自己經驗 遇到同自己認知有出入既野就反枱
你試下帶佢食份子料理 佢入去拆撚左廚房都似

同我老豆一鳩樣
帶佢食好野係咁話貴 份量又少

咁咪就返佢食D大件抵食個D囉 一係唔好同佢講價錢

交多d 家用佢咪有錢見大場面囉

巴打做狗鐵?

我身邊都有朋友好在意呢類事情 未必係老豆 可能係外父母,同枱食飯既fd都有
我第一次聽佢地呻 其實我覺得好奇怪 呢個世界咩人都有架啦 點解人地做埋哂d羞家野 但係覺得尷尬/唔好意思果個要係自己

下次帶老豆食麥當勞嗌加大

公屋仔？

平時食開屎 比好野佢食都唔識食